 엄마 쫓겨나셨어? 그 그래서 어 어디로 가셨는데? 넌 엄마 쫓겨날 동안 뭐했어?
구경만 했어. 우리 찜질방에 계셔.
어디 호텔이라도 모시고 가지. 돈도 잘벌면서. 찜질방 거기서 제대로 쉬시겠냐?
굳이 찜질방 가시겠대. 그런일 있으면 진작에 말을 하든가 이게 뭐야?
그게 무슨 자랑이라고 동네방네 떠드냐? 아부지도 참. 차라리 나한테 화를 내시지. 엄마가 무슨 죄가 있다고.
아부지 뭐라고 할거 없어. 형한테 실망한게 한두번이야? 벌써 몇년 됐다며? 회사는 왜 그만뒀어? 난 형이 이해가 안돼.
니가 언젠 나 이해했냐?
일어나. 아부지한테 용서는 빌어야지. 
나중에.
나중에 언제?
지금 간다고 날 쳐다보기나 하시겠냐?
그래도 해야지. 어머니 언제까지 찜질방에 계시게 할건데?
 형, 잘좀 하고 살아. 왜 매번 이런식으로 속을 ?여?
그만해라. 너 잘나간다고 함부로 충고하는거 아니다. 그래도 내가 니 형이야.
누가 형 아니래? 속터져서 그래.
...
갈게.  낼이라도 분명 아부지 호출하실거야. 그러기 전에 찾아와. 또 한바탕 난리나기 전에. 
